威露士要一比多少去稀釋來消滅新肺炎病毒

我見到有說明話一杯蓋溝500ml水可以用來消毒電梯等等，但係唔肯定呢個比例殺唔殺到新肺炎

我都想知正確比例，暫時都係一個蓋份量溝750ml